#Transfer1 SWD
##Gitlabcmds:
git init
git status
git add .
git commit -m “msg”
git push -u “https://gitlab.com/JonasMeili/swd_transfer1.git” master


##Learnings:
1.Gitlab benützen
2.Node.js funktionierte auf Anhieb(Tutorial gemacht und mit Test-funktion)
3.Error bei Installation Node Version Manager.
Via Git:
  *C:\Users\chjomei2\GitLab>git clone https://github.com/nvm-sh/nvm.git .nvm
  Cloning into '.nvm'...
  remote: Enumerating objects: 13, done.
  remote: Counting objects: 100% (13/13), done.
  remote: Compressing objects: 100% (9/9), done.
  remote: Total 7716 (delta 4), reused 10 (delta 4), pack-reused 7703
  Receiving objects: 100% (7716/7716), 2.61 MiB | 3.05 MiB/s, done.
  Resolving deltas: 100% (4878/4878), done.
  error: invalid path 'test/fast/Aliases/"nvm alias" should not accept aliases with slashes'
  fatal: unable to checkout working tree
  warning: Clone succeeded, but checkout failed.
  You can inspect what was checked out with 'git status'
  and retry with 'git restore --source=HEAD :/'*

curl und wGet hab ich angeschaut aber ohne .exe bin ich irgendwie verloren...

4. npm install -g funktioniert logischerweise auch nicht
